五毛做嘢係逐個project做，一單完咗就做第二單，好易認

例如幾個月前，有人搞612基金，連開一大堆post洗版，不斷回覆不斷正評自己友post密集唱衰，但過咗果幾日，就無人再搞再提。

正常黎講，討論區之內，唔同嘅網友，應該有唔同嘅感興趣話題，所以不應該有洗版現象。

或者我想講某一樣嘢，但已有巴絲打開咗post，我都唔會刻意開同一個post洗版。如果唔小心撞咗題目，有時仲會自己收檔。

五毛就唔同，不斷開同類post佔據熱門位置，因為要同老細計錢。

同埋五毛由於有組織，通常可以好有規律咁推一個話題，例如搞完612基金，就唱下星火，然後又屈義務律師呃錢。依家對付黃店，都係一間一間咁做，背後有一個「黃店信唔過」的主題。

如果到咗今日，仲會輕易畀人帶風向，真係人頭豬一隻。

五毛狗
我實追擊到你死為止

又岩
勇武退場系列

推

無錯，一日之內，幾隊自稱勇武的小隊退場，個個約埋同一日。

依家又唔見有勇武訴心聲，話心灰意冷？

push

其實係㗎
所以我唔明點解仲有咁多人響度討論
雖則有五毛
但我相信呢度都有好多戇鳩配合才能成事

太廢喇
用下腦啦
Nmslese

所以自問係同路人既
請堅定自己心智
點都好 打低左真敵人先
贏左之後 先再處理假隊友

上得連登一排就會feel到
永遠一堆相同「目的」既po會佔據第一版
其實全部都可以歸類為分化

香港教育制度就係迫人單向接收、缺乏分析

true

呢期到分化黃店post

狙擊開果班
呢個星期換晒人

而家五毛玩緊：

1. 不合理激進
2. 引戰(成日想人 X vs Y)
3. 挑起仇恨(香港VS台灣 / 男 vs 女)

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問好野可以出街lu(會員#245065)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

唔好唔記得有隻跟住老鳳吠嘅狗
我愛大波妹👅 (會員#146642)

分化post之外，無聊洗版post都係一樣玩法㗎。我見過同一條友無啦啦推左幾個麥當勞嘅引戰post上黎。又有一個人短時間內開過幾個邊個明星最靚女靚仔嘅post。

慣左手勢，推返

真心太多低能仔鐘意鬥黃，又唔夠海量包容。
結果浪費時間、精神玩批鬥，不如用時間多玩twitter同貼文宣好過啦。哂時間哂口水

其實勇武退場同老衲永遠離開連登一樣，都係得啖笑，大家唔使認真

屌你老母做得真係好核突

P
你老母去咗賣鹹鴨蛋呀

唔好回佢
你咁都係中左佢引戰，block左佢就得

班五毛好似想將我地所有戰術逐個擊破
熱門
民記
黃色經濟圈
Etc

帶腦上網

教育制度冇乜關係啦
咩教育制度都有一班戇鳩仔響度
啲戇鳩仔九成就冇工開最得閒就係佢哋
我成日都話板主唔做嘢冇辦法

正確
八二理論話社會方向一直就係由兩成嘅人帶領帶領，淨返八成都係跟尾狗黎

屌 又慣左手勢拉post

認識下身邊5毛
知道吹咩風你唔會再咁緊張輿論
因為個班其實唔係自己人

明白，但係唔同人接觸面唔同，或者係閱歷比較淺，又有部分五毛比較高班，如果有前輩帶下路會比較好，好快學識分別五毛，革命需要不斷有新血加入
利申：港豬太耐，P牌仔，好多謝有各位巴絲提點

真

心灰意冷

大量網軍

以上為著名五毛出動例子
永遠佔#2 樓

用嚟混淆視聽

以上為著名五毛出動例子

其實真係好撚明顯
因為收左Order就一齊係某段時間做野
佢地唔會做多餘野 因為要計錢
手法仲要唔變

nmslese

入埋d分化post入面發火屌都屌唔醒, 下次拉低d on9 post算啦...

請記住action is lounder than speak.
你想做支共口交定台灣實事？

一早已經block 鳩呢條撚樣